幾千人和平坐底留守等拉 定係 全部一齊走

正評 留底 幾千人佢點拉得哂
負評 全部一齊走，保留實力

我就冇資格投

投比現場睇

一係一齊留 一係一齊走唔好留低少數 真係會仆晒街